[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Пазлы и пузыри**
---
---

И спустя...
Армию...
Ещё какой то время...
Гавар у нас мандаумный мальчик...
Рассказывает Олеси...
Про эту девку...

---

Но со своей колокольни...

---

И вот этой ярлык Олеся лепит мне...
И весь персонал в курсе про некое наказание...

---

И тут Жабин...

---

И вся мусарня хуярит меня...
За любовь мой жизни...
И за убийство которое я сам хотел раскрыть...

---

И судя по тому что ее матери говорили то же самое...
Она всю жизнь вертела это вокруг меня...

---

Гавару понравилось торговать этой инфой...
Он стольких задодил на месте преступнику...
И сам и потом крутил...

---

Ну и за этот ярлык я поблагодарил галочку...
Вывел ее на свидание...
Покормил, напоил...

---
```
- Человек который кушал с моих рук, вряд ли будет говорить про человеко плохое...
```
Ну а там посмотрим...
(Пир с убийцей)

---

Ну а Гава прекрасный прекрасный в прекрасной семье...

---
---

Ну а так как дело запутывали...
Надули пузырь...
Вот он мол ударил её по голове...
А она пришла домой и умерла...

---

А на самом деле...
Анячка и ещё кто то были у неё дома...
Что то у них там произошло...
Но на самом деле не произошло...
Она шла туда целенаправленна...

---

Так у нас делал крутая Марина Баконина...
Шли наказывать...

---

И дому настучали ей...
И по мимо удара по голове было удушение...

---

В одной из версий её оставляли в лесу...
Наказывали...
Других кидали с балкона...

---

Как оказалось позже...
Это была череда наказаний...
И не одной Светы...
А всех подружек Марины, Ани...
И т.д. кто им был не угоден...

---

От чего их узы стали крепче!

---

А так Светку на меня не повесили...
Маньячка мама застопорило его...

---

Как можно связать случайности в школе откуда Марина...
Курсы в другом колледже...
И странности нашего класса...

---

"Маньяки нашего двора!"

---

Вот значит эта троица...
К Ане зайдет поговорит...
Вот к Инне...
Вот с Юлей попиздят...
Я боконину ебу...
Хуяк к ней пришли...

---

Странно...

---

А зачем вы к ней ходите, а потом пылесосите их так!?

---

И чё за шушу у вас?

---

Начало прям 10 класса...
И чет Макс с мариночкой связался...
Ну она только пришла...

---

Ну и подбивает она его парня с другой школы побить...
Ну и с предыдущей...
Меня и ещё одного за компанию...

---

Ну попиздели бить не стали...
Заподзрили Мариночка...

---

А потом с пацаном что то случилось...
И на нас...

---
---

Ну 11 класс...
А дело Светы затянули...

---

А так как на курсы никто не ходил кроме Ани...
Никто ничего не знал...

---

Ну в какой то момент времени...
Аничка визжяла и говорила что эту сука света ее подставила...

---

А я периодически пытался взять у нее телефон...
Мы так разбежались...
Я там в походы уезжал...

---

Ну в общем возвращаемся...
Ну и тут мне один учитель говорит...

---

Мама той Светы типа все...
```
- Какой Светы?
- "Ну суд..."
```
---

Короче эти суки замяли это дело...
А мама видимо была не согласна...

---

Отек мозга...

---

И тут через какое то время...
Лет так так через хуй знает...
Странную историю...
Про хлюпенькую девочку...

---

Ну Светка была худенькая...
Такая пушинка...
Просто слабенький ребенок от рождения...

---
---

Вот...
Ну и учитель мне рассказала...
Перемена класс ушел...

---

Я отревелся...
...

---

Ну вот вернёмся к дыму...

---

Историю замяли от меня...
Потому что на меня вешали...
Но фортануло с временем...

---
---

Дело было типо так...
Пришла домой...
Легла и не проснулась...
Из за отека от удара...

---
---

В силу своих убеждений...
Учителя боялись что Анечка не доживёт до окончания школы...
Ну я бы ее просто закрыл показаниями...

---
---

На самом то деле Анечка прирожденный киллер свое мамы!-)

---

Ну у нас же ещё общая подруга была наша одноклассница...
И она в классе так к середине 11 перестала с ней шуру муры...
Но показания давала в защиту своей подруги...

---
---

Ю.А. всегда на уроках говорила...
```
- "этот... квартет"...
```
---

Это была моя единственная любовь, которая ждала окончания школы!
И больше такой не было...

---
---
```
Все они мне рассказали свои кусочки пазлов...
Картина в целом всегда была для некоторых тайной...
```
